{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rarabiankohotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "LALA VIANCO BUSINESS Hotel"
    },
    "text": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは釜山に位置する3つ星ホテルで、ハングルで表記されるこのホテルはアジア式朝食と無料Wi-Fiを提供しています。 ベーシスト、ポタート、サンドイッチ、ビンテージスタイル、サービスなどのキーワードで表現された主な特徴を通じて、旅行者にホテルのコンセプトとアメニティをお届けします。 宿内には共用ラウンジやビジネスセンターもあり、これにより宿泊客はビジネス旅行や静かな休憩を楽しむことができます。 また、有料専用駐車場が利用でき、車で移動するお客様に便利さを提供します。 ホテルの客室内には必要な便益施設がすべて備えられており、宿泊客が快適な旅行を楽しむことができます。 エアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどがスマートに組み合わさっており、専用バスルームにはウォッシュレットが備わっていて宿泊客が便利に使用できます。 このホテルの位置は西面駅と釜山アジアード競技場からそれぞれ4分および4.6kmの距離にあり、最寄り空港は金海国際空港から13kmの距離に位置しています。 また、ホテルは釜山の中心部から650mの距離に位置しており、観光客にもアクセスしやすいです。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 つまり、ホテルは便利なチェックインとチェックアウト時間を提供することで、宿泊客の快適な旅行をサポートしています。 これにより、LALA VIANCO BUSINESS Hotelは釜山で様々な目的に合った旅行客に便利な宿泊空間を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelはどのような朝食を提供していますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelはアジア式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは何を特徴としていますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelはベーシスト、ポタート、サンドイッチ、ビンテージスタイル、サービスなどの特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotel内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotel内には共用ラウンジやビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、LALA VIANCO BUSINESS Hotelは有料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelの客室にはエアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelの最寄り空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelのチェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelはどのような旅行客に向いていますか？",
            "answer": "LALA VIANCO BUSINESS Hotelは様々な目的に合った旅行客に向いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 681
    }
}